上年被狗捉上火車嘅手足係咪冇一個落返嚟

突然醒起佢哋，周圍好多post講自己以前被捕點點點，但就冇人講自己被捉上火車。

鄭文傑有講過 唔知係唔係佢地

呢班人連名都無

北上了

無名無姓，連親戚朋友都無嘅人，俾人捉左上左火車去大陸？？

蘋果有報過
個受訪者仲話果隊速龍好nice喎

佢講既係1118之前